我今晚唔想再聽到五大訴求

發展到今日, 五大訴求根本同對方做既野完全唔對等
當對方已經正式進入獨裁時 你仲叫五大訴求 係一個卑微得有點可笑既情況
等於人地除晒你衫老強屌到你就黎休克時, 你仲叫佢唔好睇攪你對波睇你個西?

我起碼要聽到解散警隊刻不容緩
更加應該叫既係重組政府 刻不容緩

最後
光復香港時代革命 呢句點都無死
手足武運昌隆 齊上齊落!

推

叫獨立啦好唔好。。

重組政府

支持， 仲求獨裁政府要五大訴求根本與虎謀皮

重組政府同獨立都係合理口號
一定唔係five demands

五大訴求已經變得好卑微

林鄭再一次錯過挽回既機會

解散政府
香港獨立
驅逐共黨
光復香港

呢d就岩喇

訴求??? 仲要求你港共????
直接獨立好撚過啦

岩聽

香港獨立

孫中山搞革命，洗唔洗同滿清提出訴求話我要搞革命？以後唔洗再講乜乜訴求了

對準政權

應該起來革命，推翻暴政

如果最初唔好強推逃反條例

如果最初撒回

如果今天回應訴求

機會已經用完了

香港人抗爭既時間到了

五大訴求係建基於現行政制同政府不變既前提下去爭取
根本由831左右開始已經唔太岩key

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

出門之前唔該做左呢幾點佢!

［花10秒睇保護自已］千祈唔好以為啲狗好蠢 其實佢哋不斷做緊嘢

[重開][全民上鎖]立即將你嘅SIM card上鎖！

無錯!

讀臨時政府宣言

anyway. 五大訴求其實隻魔頭早就答左大家, 除左撤回送中之外其他係不能答應

仲乞求？ 香港獨立!

直接講，解散警隊，重組政府

全世界會更明白香港人在抗爭什麼

正確
出面好多帶風向、之前變六大又話唔得，改獨立調查做解散警隊又話唔得
乜都唔比升級咁

dismiss the police, reform the government
小弟不才

起碼叫普選！

唔好再 focus 警隊，重組政府咩都做到

五大訴求已經唔再適用

由71開始, 只有武力升級, 訴求無升過級, 先係淋病今日行呢步棋既最大原因

有班中立/淺黃始終係比較關心警暴
用黎draw佢地attention並無不可

但重組政府一定更重要

好彩冇成立獨立調查會，唔係中立淺黃和理都收貨

Push

香港反抗
解散警隊
成立臨時政府
重奪香港未來

重組政府 刻不容緩

《香港臨時政府宣言》

本身有兩條路
一係求其做d野之後再溫水煮蛙, 香港人一定勁受落

可惜佢地揀左條不生路黎行今晚一齊出黎晒佢冷

係，有外地嘅人會以為條例已經撤回，仲有乜訴求，背後太複雜

口號要簡單易明，直接講，解散警隊，重組政府，全世界都容易明白。

想

香港人．反抗

九龍塘 頭先已經叫緊 香港獨立 唯一出路

香港人 反抗

好波
今晚大家終於肯真係升級

同意 唔好嗌香港人加油 6月9號既口號黎

而家已經演變為反緊急法, 要有全新抗爭方向

唔需要政府施捨

推比手足見到

訓咗幾耐？

驅逐共黨 光復香港
解散警隊 重組政府

好多人和應，終於醒，之前仲俾人屌

訴求呢兩個字難聽過粗口

Push this

重組政府 權歸於民

感謝林鄭 溫馨提示我地去對準政權

pushhhh

要廣傳18區

反緊急法！反獨裁特首
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
「反極權運動」守護香港，深層改革

抗爭轉型及進化建議：
重要目標：11月24號區議會選舉
和平勇武後勤文宣議員：各司其職
強調：愛港市民、良知、美國制裁、親北京賣港賊、大話精、傀儡、暴政殘害人民、公平公正選舉、為港人服務
防範：掌心雷、利誘淺黃淺藍市民、抹黑
流水式示威：警察舉旗咪去另一個地方示威，香港咁多地方可以去，佢想捉你，你咪話走緊囉，太多人行得慢好正常，合情合理合法！
適當武力/自衛反擊：合情又合理！
游擊戰？：對抗黑社會/恐怖分子
創意活動：唱歌比賽？跑步大叫？商場罷買？摺紙？#Shout4HK#諗到再加

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：文宣！各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化黃色陣營、民主/黃色經濟圈
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡，打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能

或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.10.04

要記住極權如何打壓香港示威：
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨、新華社、環球時報、人民日報
2.誤導：警總救護車、雷射槍、9吋尖刀等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者/黑警：打議員打記者打女仔
10.扮好人/扮對話：「江山易改本性難移」
11.警察濫權、濫捕、暴力執法、恐嚇
12.利用親中人士發表「假」權威言論
13.用盡手段打壓反對聲音
14.矮化示威者為甲由、yellow object
諗到再加
Victory at all costs, victory in spite of all terror, victory however long and hard the road may be; for without victory, there is no survival.
Winston Churchill

香港獨立
Hong Kong Independence

嗌香港人。反抗都係憨鳩的
成千上萬人一齊嗌反抗
然後企定定係到
人家看見 是會笑鳩你地的
要叫口號 就要明確
要對準敵人

驅逐共黨 光復香港

驅逐共黨 光復香港
解散警隊 重組政府
香港獨立 唯一出路

加撚到100個都唔閪理你啦

香港人用3個月時間追返消失幾十年既抗爭意識
難免係咁上下

多謝淋病呢下助攻,見到巴士司機炒車張圖我已經知道 大把人既決心被喚醒了

香港人！反抗！
驅逐共黨 光復香港
光復香港 時代革命
解散警隊 刻不容緩
重組政府 刻不容緩

佔中個陣講就岩

推翻中共

今晚之後冇訴求
只有革命 爭取
目標只有一個 成立臨時政府

港獨之母
林鄭月俄

幫大家習慣下叫港獨

我是林鄭
在禮賓府裡睇見你地
是會笑的

口號要直接叫
我是要打你大佬
打你老闆
林鄭？嘍羅小卒咋

聽日開始全民戴口罩直至另行通知

spin去六大嘅都係鬼

港獨之父梁振英令港獨命題出現
港獨之母carrie lam令港獨成為事實

話妳呀 仆街

驅逐共黨 復我香港
主權在民 香港自治

香港獨立 雖一出路

解散政府 香港獨立！

驅逐共黨 光復香港
天滅中共 全黨死清光

小心講唔好俾對方有位入你哋搞港獨

驅逐共匪 還我香港

臨時政府宣言

最新口號
香港人 結束暴政

二百幾萬和理非 係時候一齊出手
銀髮軍師 和理非加入 戰況大增千倍的新戰術

重組政府，刻不容緩
還權於民，勢在必行

緊急法都行埋仲駛咩搵位入你?
本身都非法集結架啦何況

推 轉叫呢啲

我都係咁諗
講真有獨立調查一定即刻收皮

今日搞成咁都唔講獨立
等幾時？
今日都唔反抗唔發聲
等幾時？
政府已經唔同你扮野
你仲同佢扮野？
唔好係一個冇結果既框架下面玩
因為冇結果

再重申一次

解散政府 香港獨立
驅逐共黨 光復香港

講咩
禮賓府都唔夠膽圍

下 無論我地點做 佢地都會話係港獨架啦

其實林鄭好支持攬炒

全民攝衫

武力
口號
手段
三樣野係唔同既概念

當你叫緊既口號唔知點解好似冷凍人咁千萬年不變既時侯
武力同手段升級都是徒然

香港獨立 唯一出路

港獨呀仆街！

支持

叫口號
要表明 我比你高級
對住 黑警、港共政權
不要叫反抗
這是向敵人表明：我處於低位

驅逐共黨 光復香港
你不夠班
叫你老闆來見我
我連你老闆都要趕走

連十一湯同田二少都變節話如果獨立調查好多人會收貨
你就知

仲未搞得港獨啊？

Pish

Push!!!

仲有
願榮光 歸香港

反對極權

特登入黎屌一聲

香港人 ！ 獨立 ！

日日遍地開花

強調要求林鄭落台，然後政府大洗牌！

push

清算警隊，刻不容緩

不信任及彈劾香港特別行政區行政長官

根據《香港基本法》，立法會議員可以向立法會動議舉行不信任動議或彈劾的投票，要求行政長官離職，再報請中國中央人民政府（國務院）決定是否免職。當中動議的原因各有不同，但都與當時的社會狀況和政府與市民的關係有一定關係。比對香港大學民意研究計劃的「民情指數」，當立法會動議不信任或彈劾時，都是指數處於低位的時候。因此，「彈劾特首」也是反映香港人對現狀不滿的一個指標[1]。

另外對比彈劾特首的議案，提出及通過不信任動議的門檻相對較低。

唔好再叫香港人 加油﹐我一直都唔想講加油﹐加咩油姐﹐淨係勉勵有咩用﹐就係講加油先有和理非

要講香港人 反抗 ! !

記得唔好spin哂去班狗到
解散政府啊屌

重組政府 港人治港
驅逐共黨 香港獨立

講真
開左咁多日民間記者會
點解都唔做民樣野
單方面宣布
不再承認香港警察為合法執法機關！停止賦予一切作為一區首長及政府之權力予今界政府！立即重經政府！
當我地出到聲唔承認佢地 佢地立咩法都一樣！

五大訴求係叫比政府聽，要佢解決。
解散政府，你叫比邊個聽？同政府講？叫佢解散自己？
有 d 野，只需做不需講

根叔未食藥上連登

推呀

講真
開左咁多日民間記者會
點解都唔做民樣野
單方面宣布
不再承認香港警察為合法執法機關！停止賦予一切作為一區首長及政府之權力予今界政府！立即重組香港政府！
當我地出到聲唔承認佢地 佢地立咩法都一樣！

成立新政府啦

解散警隊 重組政府
結束暴政 港人自港

冷靜D
冷靜D
冷靜D

我地不要因為一時憤怒而判斷錯誤

你up乜，普選特首咪有新政府

有保留

港人治港 高度自治
呢句呃唔呃到偏保守嘅和理非叫？

推 口號升級

有冇軍火

有 美軍大把

依句叫撚左幾十年
沒有效用的

整個政府團隊都唔掂

需解散 重選

另成立調查委員會 清算黑警

一哥要落台致歉

做齊我諗可以舒緩下

而家仲要呃人叫口號?
呢種人不拉攏也罷

時間差唔多
大家小心 一定要平安回家

原本滿足左一個
依衣架reset返
因為原本送中惡法，變左更邪惡嘅
獨裁緊急法
所以依然冇變係
五大訴求 缺一不可

榮歸香港

聽左今日林奠講野已經知道，
咩訴求都冇可能會實現。

而家，只有推翻現有正苦同獨立先有出路

你下下比前設自己 冇咩所以唔得
咁我而家比支槍你 你係咪會有勇氣d？
你需要既係勇氣 唔係軍火 唔該

希望大家唔好嗌香港獨立
中共從來都無權接管香港
清割香港比英國，中華民國繼承清，
全部條約正本全部係中華民國（台灣故宮）；
即使當你有權
而家係中國主動放棄聯合聲明，我地係被動方，
放棄左就即係香港歸英，但英國話收返

所以

即係任何combination嘅情況下
香港都唔屬於中國

香港只需成立政府
即可成為國家

不要講五大訴求，試著講香港獨立

the first rule of hk independent is

口號升級有咩咁唔冷靜

叫反抗 就要行動
不然不要叫
你看見你的敵人天天在叫反抗
然後沒行動
就像每日都在叫狼來了
反抗了個吉？

反抗 只有在真正行動時 才會叫的
要叫 就要打
不然不要叫
你看電影裡的
都是叫完反抗後 一湧而上的
否則 只會消耗抗爭意志

反抗 我天天在叫
然後我在做甚麼呢？
這是精神病的

香港人 反抗！

推 重組政府！ 香港獨立！

我擔心刺激前線手足。大家非常憤怒。

讚成口號同行動一齊升級
但唔可以只有武力升級

獨立依個字比較空範，而重組政府比較容易理解

咁你係應該叫前線同大家行動前保持冷靜思考
而唔係因為咁將自己爭取既野無限禁低

推this

咪膠啦屌你
真普選咪即係重組政府囉
要撤回嘅惡法由一條變兩條
依然係
五大訴求 缺一不可

冇真普選
個政府重組一萬次都係廢

驅逐共黨 獨立香港
香港人 反抗

我都同意今時今日唔解散政府的話係任何野都解決唔到，件事發展到今日，就算滿足咗五大訴求警民關係都只會越來越差，更何況市民對政府嘅憎恨度係有增無減，除咗解散政府我都諗唔到有咩方法可以紓緩民怨。至少都要做到重組立法會同實行普選立法會！

成立臨時政府同時請求西方國家軍事支援

pus

驅逐共黨

懷疑今日緊急法之後和理非都叫

Push!!!!!!!!!

光 復 香 港 時 代 革 命
本 土 起 義 全 民 覺 醒
民 族 崛 起 香 港 建 國

天滅中共
皇天擊殺

想運動輸咪叫獨立囉
唔比位外國勢力幫

支持！

推翻暴政，人人有責！

個比喻幾好

屌啦聲到今日終於有人講
香港獨立呀！

不如將五大訴求變五大警告

沒有民意授權的政府
重組是沒撚用的
你要個林鄭2.0？還是梁振英2.0

接受不了？
還是給董建華2.0你好了

係市民自組既臨時政府！
梗係唔再理班撚樣啦！

依家都係港人治港
一日佢未換大陸人你一日叫呢句都係等同撐對家

唔同意，要聚焦返
今次唔關獨立事

重組政府 揭竿起義 會唔會好啲

唔獨立你覺得香港仲有咩出路？

47年之後點？
今次唔獨立

你爭取啲有機會有希望嘅就話搏姐
你依家連兵仔都未打得過就想打大佬

R人接收香港人
他日bno平權
買個島比香港人住
都仲有可能
獨立喎 唔變集中營都唔得啦

嗌唔好獨立既
你有冇嗌過 光復香港,時代革命 呢句口號
你知唔知呢句口號係梁天琦所開創
而你知唔知梁天琦既理念就係四隻字

香港獨立

我要港獨

光復香港,時代革命 同 五大訴求,缺一不可呢兩句口號
相信大家呢幾個月都嗌過唔少次
但我想點出,呢兩句口號之間出樣左矛盾

"但其實革命本身係一樣乜野事呢
革命本身就係講緊一個社會結構
權力分配
一個根本性既改變,一個從下而上既改變
一個從上而下既改變,其實係代表一個改革
而一個從下而上既改變就係革命
咁大家諗下今時今日
你地仲會唔會奢求
中國 香港特區政府
從上而下 改革
仲會唔會相信佢地會俾我地有民主
俾我地有自由
冇可能
所以話
我地必須要革命"

呢段說話出自梁天琦既發言
而「光復香港，時代革命」呢句口號係由梁天琦開創既

我地諗一諗,「五大訴求,缺一不可」係一個從上而下既改變,定還是係從下而上既改變
我相信係前者,因此呢句口號講緊既係訴求,係要中央,特區政府點頭,答應,實行

矛盾就出現係到,
大家追求既係改革定還是革命?

革命,需要既唔係訴求,而係推翻政權
WE DON'T ASK,WE TAKE

依個係最終目標
係要過程推進
依家講本土條件 民心 國際形勢 都係差好遠
要多幾步先講到獨立依步

依刻香港民心仲係反極權 反霸凌階段
想要真普選既人連20% 都未有

up

今晚目標：18區一齊9點讀宣言！！！

推到現場睇到！！！！

清算警察 好過解散
壞事做盡然後解散咪便宜左佢？

香港革命

清算警察 好過解散！
壞事做盡然後解散咪便宜左佢？

和理非係大笨象唔係問題，最緊要識行識進化

個人認為叫獨立口號，會輸輿論戰
出聲要求港獨 港共/中共一定出盡奶力打壓，同時國際社會未必會幫港獨

借個位 thanks

大家要記住星火NUMBER旁身!!!!!!
98190979
98190979
98190979

香港人 反抗!!!!!!!!

所謂引蛇出洞。你不是蛇，就不必出動。政府發揮它在山竹超級颱風都不可用的影響力，今日全港學校和辦公室提早放，店鋪關門，公司提早叫人走，大家得閒在街上在商場，泛民就配合政府去舉動示威集會。這些都是trap-setting（佈置陷阱），而且是毛澤東的「陽謀」的級數。
各國的經驗證明，反蒙面法沒有效果。香港特首動用英王的王權賦予的《緊急法》來訂立禁止蒙面法，必會遇到司法覆核，過不了幾日，毋須去打它而令它可以發生效用

pish

《香港臨時政府宣言》
在人類文明的進程中，推翻破舊之物以建更美好之物乃必然之事，此之為人類進化之本。如舊有之政府不為人民所立、不為人民所治、不為人民所享，則人民建立屬民之政府，亦為必然之理。今香港特別行政區政府已然不為香港人民所立、所治、所享，故今日我等宣告成立香港臨時政府。

「人人生而平等，上天賦予全人類某此不可剝奪之權，包含生命權，自由權、尊嚴權及追求幸福之權。」此乃我等一直所認同及不可踐踏之真理及原則。人民為了不剝奪及不被剝奪，始建立法律及政府以保障自身及他人之權。政府一切之權力，乃源於人所賦予之權。政府如破壞以上原則，則人民有絕對之權力推翻及建立。

如今香港特別行政區政府受中華人民共和國及中國共產黨所控制，對香港人民的訴求視若無睹，不斷剝削人民之權利，不立利民之法，反而進一步剝奪人民之自由。香港特別行政區政府今日繞過立法會制定《反蒙面法》，企圖繼續壓制人民集會之權，不理會香港絕大多數的人民之意願。我等認為香港特別行政區政府已然失去人民之認可及授權，故今日我等宣布香港特別行政區政府失去其合法性，行政長官，各司、局長立即失去其職位所賦予之權。

香港臨時政府宣布：
一、 原有香港特別行政區政府各部門歸入香港臨時政府管理。
二、 原有香港特別行政區政府行政長官、各司長、各局長及副局長，各部門首長及副首長馬上離任及懸空職位，直至香港臨時政府委任。
三、 各部門馬上停止自二O一八年起所有由香港特別行政區政府所頒布之新政策，各級人員保留其職位，並維持各部門必要之日常運作，直至另行通知。
四、 香港臨時政府任期為五年或直至以全民提名及普選政府之體制及政府首長（以較短日期為准）。香港臨時政府必需在成立起計一年內籌備選舉，並於三年內完成選舉。
五、 香港臨時政府首長及各部門之臨時委任官員，在其任期結束後，終身不可擔任香港政府及公營機構之任何官職及受薪之決策人員。
六、 《香港法律》各條文暫予以保留，直至香港臨時政府頒布新法律。
七、 解散香港立法會，並於三個月內進行選舉臨時立法會，一年內重新選舉立法會。臨時立法會議員席位為七十席。其中香港島、九龍西選區十二席，九龍東十席，新界西、新界東選區十八席。

講六大訴求果啲真係好撚on9
係咁加無撚用 仲會俾人話「得寸進尺」
重組政府 刻不容緩

一早應該咁叫，反正衣家未立23條，遲下無機會比你地叫添呀。

市民自組
自己可以做 不用叫出口的
叫刻不容緩
即是自己催自己？

同意

唔好天真認為港共會跪低
唯一可以嬴既 只係得返一條路

唔叫大家點知？

同意。唔係唔想獨呀，但一正式講左獨立，世界上仲有邊度夠膽支持香港呀。
到時香港迅速被孤立就真。

exactly，唔係唔想獨
但 唔可以拎黎做口號

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第一槍 緊急法

need

仲有驅逐共黨 光復香港

香港獨立 治本救港！

中年撚好多都唔鍾意聽到獨立
不過成立臨時政府先啦

同獨立有咩分別

仲同港共講訴求！？
我地唔係beggar
而家係香港人主場
人民話事

推翻暴政

jengg

個名唔同啲即使係一樣意思都係令啲百痴認同
一氧化二氫咪即係水但啲藍絲就覺得兩樣野唔同

無問題
純粹爭取民間共識,唔係叫比政府聽

一早都話要公投解散香港警察所有職權

比人話好困難

不出來公投，那有民意基礎，公投咗，就明正言順，出師有名。